台北市長柯文哲執哂成條街嘅煙頭

仲要執到唔願停
香港有咩議員會咁做

就算係做show都做得好睇過香港班官

證明左選舉又到了

去醫人,教下學生好撚過啦

你係咪唔記得咗佢之前踩鳩香港講嗰啲嘢？？
唔好吹奏thx

洗唔洗餵埋你食mum mum

唔知點解要吹奏佢
全世界政治人物不嬲都係變色龍嚟
區議會大把呢啲
選舉走出嚟行兩行完咗乜都唔見晒
用條片煽下情又落搭唔該分析下先

不過佢選果陣公開盤數比大家睇呢個做法係值得稱讚，先唔評論佢係因為比人唱先出嚟澄清，但呢下公關手段已經贏晒 , 香港班友敢唔敢真係難講

香港D 7頭應該好 buy 呢套
比你做 Show 做到好似 Obama 咁勁咁又點
真係好似 Trump 做到野先攞出黎打J都未遲

香港選舉期 :

屌鳩唔投自己果班人，
要脅最關鍵一票唔好浪費，
唔投我=投共，
對準政權今天我。

訓係度都嬴

trump >>>>>>>>>>>>> Onigga >(兩光年>泛民>/=建制

閱

嗰陣有班唔知連旅行都有冇去過嘅踩港撚仲話佢講嘅係事實㖭

柯文哲係台灣的而已確做好撚多野 不過係唔識講野 成日得罪人姐

要出要山要水冇水都講得出，真係好撚嘢

肯做下show 都叫小小顧下民意，香港d廢官洗乜理呢d野，專心擦好大陸鞋就夠

你台灣人嚟㗎？有資格講？
如果有台灣人話泛民喺香港已做咗好多嘢，係好官唔知你會點諗呢
再問之下原來係睇蘋果日報得知，連登仔

佢呢次好危險
同民進黨協調唔到
變成國民黨+民進黨+柯文哲
真心好難贏

On9

柯文哲係一條仆街,

港豬咁善忘?

仲要執到唔願停
香港有咩議員會咁做

真係好笑,

佢係市長黎架, 管理台北市清潔, 係咪佢既責任呀?

台北市D清潔工完全無用, 全街垃圾, 係咪佢mis-manage呀?

真係喪事當喜事辦

港豬視覺

講真 上面真心崇拜台灣果班垃圾港豬就係d窮西香港人 有質素見多識廣點會想移民台灣

雖然分薄左, 但係有對手咩?

丁守中，民望好似唔低得過佢

想過鄉郊小鎮生活或者會諗諗嘅
但同香港比啦喎，去多啲旅行，睇得多啲書/資料先出聲啦

「香港不只小，連選舉、自由的靈魂都沒有，有什麼好羡慕的」

駁唔到！

台灣=繁體支那

點解你咁狗

最緊要唔好比國民黨偷到雞

轉個話題
其實佢咁講某程度係回應台灣人都幾憎/妒忌香港
類似有個道理，就係你憎一個人反而會好留意佢
反觀你問香港人根本wfc

台灣民主選舉黎 有咩偷唔偷雞姐
民進黨都唔係咩好事 勞基法 年金法案 全部都係搞到民怨四起
柯p就梗係只係一個夜晚自大既小丑

夜朗

其實佢地好似冇乜邊個係好野

肯定好過香港d狗官踩尻自己抬高大陸

香港啲從政者show 同嘢都唔識做
最叻打卡玩facebook

夜郎呀

用掃把或者長d既夾係咪會好d

做到好似好辛苦咁

田北俊都有人吹湊㗎

其他野唔敢講
但香港冇山水
難怪咁多柒頭話要剷平郊野公園

有media係台北街頭隨機問人聽日就投票選台北市長既話會選邊個，10個有9個都係答柯文哲

大部分人揀柯P都係因為藍綠都係不知所謂，亂七八糟

佢講得岩咪改囉
佢講得唔岩 咪用行動證明俾佢睇佢錯
就係咁簡單

BTW 所....

打左2次都打錯
每一個政黨都有d好既地方 但獨立睇又唔係好野

掃街都唔識造假，點同香港鬥呀

挑！林鄭訪京奶哂成條xx嘅x頭添啦

山要保養

台狗零舍on9 大把野要做都唔做去執垃圾做show

呢樣真
佢係台灣人，唔通踩鳩台北咩
根本為自己地方自豪，認為其他地方比唔上係好正常既事

緊係要啦 你估d石頭座山自己生出黎? 全部人手逐粒搬上去

係 柯文哲係做咗好多野
但係佢咁樣話香港真係好冇禮貌
堂堂一個市長 當住咁多人面咁樣踩另一個城市
點講都係唔啱 不論佢講既野有冇錯
撇開政治立場 朱立倫就識講野好多

偏偏連登仔冇呢個諗法，以踩自己地方自豪，之後再一日到黑移民去邊(但又走唔到)

上面講有山有水，你就講咗去行山

大力屌同溫柔屌嘅分別

你話佢做show，至少佢都肯做下show
香港？連show都唔撚做

笑人做show，知唔知醜

山泥傾斜咪山嘔返d垃圾出黎囉 小學冇教?

好波巴打 大大力摑落啲夜郎自大既香港人度

講得太好搞到冇位畀人入 冇人覆

見到某d 時事台嘅人為咗個白痴嘅人係到spin 真係好笑
香港冇山水都講得出
仲要幾個人死頂

再話講得太好冇人敢覆，打飛機無極限

樓上班柒頭停啦，咪撚係到搞分化
人哋指出香港缺點就虛心啲啦，學埋晒強國人啲玻璃心

呢樣野香港人同蝗真係一鳩樣，人地話你有咩唔好就話返人仲不濟
完全唔諗下點解人地會咁講

官乜鬼
果D係人形賤畜，唔係人形佢地一早比人劏豬咁劏

你又知冇? 執一陣煙頭唔使好耐啫!

根本依家香港就有一大批上流人士子女逃亡潮
死窮撚只能留係香港捱更抵夜 被迫唱好香港

遲下就真係無喇
燒鳩南生圍,成日想整走哂郊野公園玩大富翁
又三跑填海呢樣個樣

睇得出你好有論點喎 人地有咩講得唔岩 呢家畀個機會你逐點反駁返人喇

仲話踩港撚點點點
邊啲係波台式摟屌踩港同真心覺得唔掂想出句聲都唔識分

得閒就睇多D新聞 睇多啲書
睇下佢點解出黎從政 而政職係點。

你就會明白。 邊個在位者係真心為自已既城市好。 為自已既市民著想。

屌成班柒頭睇下人地Facebook 做左幾多嘢先啦

淨係日日坐捷運同巴士番工宣傳公共交通工具已經贏成條街

痴線
係道話人地點樣做show

退十萬步黎睇
香港搵一個肯做下樣
呃下人既官都無呀

一個都無呀
屌

早排睇新聞話同自己嗰黨反哂面

講到台灣咁好仲吹奏柯文哲咪移民囉
咁平 連登仔唔係冇下話

如果今次佢收皮就抵台灣人死啦
難得有人藍綠以外又叫做到下野
咁都要回頭揀質左自己食好多年屎嘅藍綠候選人真係on99

連登仔成日恥笑公屋窮撚
偏偏自己就係得把口講移民又永遠都走唔到嗰班

講事實都叫踩香港

台北已消滅鉛水問題
香港?

馬英九真係出黎選對佢?

之前有人做調查,20到29歲支持柯文哲有89%

屌你老母

真係好好笑，食緊碟屎仲可以打飛機話好香，似足D上一代老屎忽，成日仲用以為果種諗法去吹奏香港。根本成塊地乜柒都冇，每一樣野都倒退緊。好心啦，認知下自己有幾差咪係度成塊衰唔起又唔認嘅樣啦

共匪柯都吹奏

仲記得上任第一日就拆鳩馬英九條忠孝東路公車專用道

大佬呀你班港豬可唔可以唔撚好咁柒
香港點撚樣同台灣比山水呀？
唔撚係有幾座山行得就叫好山好水
最首先台灣四面環海
台灣外島嘅水質清到肉眼見到珊瑚
呢個香港完全無得比
講山其實比人拋得仲遠

「中央山脈—為台灣最長最大之山脈，北起蘇澳，南止鵝鑾鼻。呈北北東，南南西走向，縱貫全島，長達330公里。有台灣屋脊之稱。
雪山山脈—位於台灣西北部，北起三貂角，南止濁水溪，長180公里。呈東北，西南走向。
玉山山脈—位於中央山脈西側，北以濁水溪與雪山山脈為界，南達高雄市旗山。
阿里山山脈—位於玉山山脈西側，北起於濁水溪上游，南達曾文溪上游，長135公里，呈南北走向。山脈較低已無3000公尺以上的高峰。
海岸山脈—北起花蓮溪出海口之南，南止於臺東之北，呈南北走向，長148公里。北段較低，南段較高可達1,500公尺。」

台灣淨係山地面積有兩萬平方公里以上，香港全部地方加埋先得2700幾平方公里
得幾座高少少嘅山就同人地五條山脈去比

有冇睇片啊
當亂揼垃圾嘅人 > 執垃圾嘅人
緊係執極都執唔完啦
增加清潔人手係治標唔治本
已經唔關管唔管理事
重點嘅係教育同提升國民質素

再睇香港班狗官 , 我真係笑唔出

屌你老母，你話台狗成日吹奏就算，屌你香港成日吹奏佢做乜鳩，講撚到幾好咪又係做show。一個政治人物係睇佢d政策施政，唔撚係淨係睇關公黎吹奏。佢條友喺台灣都成日俾人屌啦

仲有，身為香港人，連佢之前特登踩鳩香港都覺得冇嘢，仲講到佢幾好幾好，真係同五毛冇咩分別

正

香港還有国呀

兩岸一家親

真係好戇鳩
話人做show乜乜乜
至少人地係一個比較多人接觸嘅平台上
去宣傳自己之餘
亦宣揚到一個正確嘅價值觀

你睇下香港嗰啲
正係整個banner話自己做過咩
加個口號
就有人投佢
半點貢獻都冇
最多都係識洗錢
係下面派下嘢咁
氹下人去投票

唔係話踩港然後吹奏台灣
台灣都好多缺點
但都有唔少優點
我地要做嘅係參考人地好嘅地方
而唔係淨係比較完
鬧完一輪
之後又繼續返工放工又係到怨冇錢買樓冇錢買車嘅生活

香港就真係一家親緊啦
剩係識話人做show 又唔睇下自己香港一個做嘅人都冇

人地份施政報告為咗令多啲人睇
整埋隻8-bit game 出嚟present,
[url] [/url]

玩完睇下佢3年嚟做咗乜
再對比返香港班垃圾

家陣上面有人話柯文哲踩香港
D人話佢講得冇錯 咁既然佢踩港都覺得冇問題
咁係咪移民好d啊

拎住17萬人工執煙頭
完全係資源錯配
17萬請幾個人去執好過啦
咁都有人吹奏

咁台北市公民教育同國民質素低下

唔係市長柯文哲既無能？

傀儡狗官 同 民選狗官 比較,

個民選狗官仲廢

證明係時候要禁煙

做show就係做show,乜撚野叫做show都好過香港官員

成日話人踩香港，事實係香港自甘墮落

政積長到不得了，17年個世界大學運動會做得幾好，佢提出果個共融式公園其實香港都需要，我最記得佢比人質疑點解洗咁多錢，佢答：「設計要錢架！」，點似香港咁垃圾。

你可以話佢做show，但一年做300幾日show你估易呀，香港果班垃圾政棍，做一日show都嫌煩

香港個堆連門口舊垃圾都叫人汁啦

八縱八橫 轉乘優惠 e兩個都係德政la

大家應該對台灣比多d 愛心，因為台灣依家好唔夠電用

究竟中蟈人玻璃心啲定腥港人玻璃心啲？
比人講兩句事實就起晒鋼 好似人地話錯你咁
然後就spin話人地廢 叫人移民
中港一家親

為左讚人地既市長
自己既地方都踩到變地底泥
唔怪得d人話香港無得救

真係唔明個台北市長無啦啦走出黎踩鳩香港做鳩

上面我有解釋過
照上面班自high撚嘅講法，應該又係有point到冇人敢quote

咁真話都吊]
香港人同中國人真係無撚分別

佢做市長真係ok 不過唔係做總統既材料 成日講真話得罪人

唔鍾意佢踩香港，但亦想香港出到過柯文哲咁嘅管理人才
柯文哲同佢啲團隊係真正做實事嘅台灣人
佢班人搞世大運嗰啲減成本招數同宣傳真係勁
同埋前任留落嚟鉛水問題俾佢地搞得妥妥當當，反觀香港鉛水邨仲繼續鳩下鳩下
唉

BTW，台北市長鬧香港抬高台北，唔接受但可以理解
香港成班上至官員下至市民踩港刷其他城市鞋添

香港果班肯落街已經大新聞
仲同你執煙頭？

上任幾年就可以改變到？
國民質素咁易提升嘅話
香港就唔會仲有咁多質素低落嘅人啦（某部分）

前幾日佢終於拆鳩左台北某貧民區
拖左二十幾年既野，個個都唔願幫嗰度舊區重建，係佢咁有行動力

比人批評都要諗下係咪真先再反啦
同埋人地市長為自己市嘅人做咁多嘢
睇返我地香港市市長，記者比人打都唔敢出聲

【斯文里都更・改變成真】

講了三十幾年，歷經四任市長，斯文里三期公辦都更今天終於開工。

這是台灣都市更新歷史的里程碑，也是公辦都更的一大步。

四年前，我剛投入選舉時來這裡看過，居民說，「每一個要選市長的都來這裡，每一個都說當選會改建，每一個都騙我們」。四年後的今天，北市府的公務員歷經千辛萬苦，跨局處合作，不斷的協調溝通，終於開工了。

依照我的規定，開工典禮結束24小時內必須開工，不准有假開工的文化。不過我們今天典禮還沒結束，他們已經迫不急待開拆了。

三十分鐘的開工典禮，背後是多少人過去三年的努力，我自己想到都覺得很激動。

一開始，很多人都勸我不要碰這個最困難的案子，但它是一個指標，如果最困難的斯文里三期可以成功，二期、一期、蘭州國宅、水源整宅、南機場整宅等老舊社區都可以複製這個成功的SOP，一步一步去做。

政治必須落實在人民每一天的生活之中，這是一種思想、信仰和力量。這個信念必須變成自己的信仰，才會變成力量，化成行動。我不認同「亮點政治」，如果只要「亮」，放煙火最亮。只有面對問題、解決問題，每天不斷努力工作，積小勝為大勝，才能為這座城市帶來真正的進步與光榮。

斯文里三期都更案，就是市府團隊從零開始，一點一滴努力的最好證明。

繼續前進。

#斯文里三期公辦都更
#進步價值光榮城市

民賤聯每逢選舉都會做既野

香港四任都係垃圾

好多五毛發功

香港乜唔踩得架

事實香港就係倒退緊

人地柯一屆做多過哂你咁多屆得區做既事
咁都唔屌得呀

柯P 4年做左幾多樣藍綠廿幾三十年做唔到既野

因為佢做得野，真係為民服務，搞到好多本身壓榨人民既人冇飯開，得民心之餘亦得罪好多人

香港班政客投共都算掃 , 但係仲要咩都做唔到
真係笑撚死人

咁台灣總統應該要係資深清潔工

喺四川雲南馬來西亞都行過山
完全唔覺香港既山水有咩差
不如你講下你行過邊座山覺得差?

膚淺到你
山水係鬥高鬥大?
點睇咁多日本人黎香港行山?
點睇有專業爬山鬼佬黎香港行?
照你個LOGIC要睇山去強國得啦,唔洗去台灣

有民主選舉就算做下樣都要，香港冇民主D高管連扮下野都廢事。

柯係屌得香港岩，同時我地自己都要反省下點解有條友咁屌鳩香港啦 香港的確係墮落緊，陪審團比人影當無事、南亞狗休班警當街犯法無人理，一大堆問題罄竹難書。作為香港人唔係係到扮睇唔到呀？有人指出現實既問題就剩餘識話人台狗做snow乜乜乜，咁玻璃心同啲蚛囯人有乜分別呀

咁民建聯派咁多野都好勤力啦，我都越來越唔知自己從政為乜。

香港人小氣

傻仔，你知唔知香港既山都有漁護署去護理同保育，無知識仲出黎柒

比埋條link你啦，傻仔

比班傻閪啦, 台狗啲野都好吹奏

連登仔吹奏開既都無好野
柯文晢臨近選舉 亂up24
推番哂之前所講既野
籃綠都唔妥佢 呢次選舉丁守中好有機
而家蔡英文做左2年幾
實質幫助人民既政策無做到
選前吹大左既政策當然做唔到啦
話要廢核用愛發電
結果係中南部火力發電加馬輸電
搞到空污嚴重
仲有勞工法 軍購案 政治插手大學校園
大把on9野講唔哂

你連我講緊乜嘢都唔知，雞同鴨講
本身講有山有水，無啦啦就講咗去行山設施啲保養
咁山有保養，不如你話啲水都有保養啦白痴，海灘嗰啲呀嘛
根本就九撚唔搭八

你要講亞馬遜都有環保撚做保育，好好「保養」㖭呀
就知拗呢啲戇鳩定義幾撚無謂
連人哋一開始笑緊你乜都唔知，懶醒咁仆撚到出嚟柒、攞彩
有時懶得回就當自己贏咗，呢個post啲人就最興咁

其實外國d山除左高d仲有咩分別
一句講哂你唔撚鍾龍香港d山姐
又講保養又講配套
保養？你想座山保養得高d靚d
配套 你想有咩配套？
不如你講解下啦

鏟平咗佢種過啲佢哋鍾意嘅樹 再起啲「保育莖」畀佢哋班撚樣行囉
佢哋認為大自然就係人為整出嚟要保養㗎嘛

成班連登仔比人用山水轉移晒視綫 成個post 都錯重點

的確之前討論山水係小事化大，不過柯生要自己市政府先影響到，好似大巨蛋同北農公司，到依家都比人鬧佢無用。
唔係話做show無用，要睇成效，好似cut重陽敬老金，話轉做長照，但係舊年重陽搞行山活動，老人家搶禮物搞到傷幾件又何必呢？

香港捉老鼠tim 呀

你係咪投佢捉老鼠果件？

郊野公園唔洗管理
咁就一早唔會整個漁護署
雖然佢冇乜做過野

山水論係撐台撚提出嚟先
戇鳩到咁其實真係答都費事
踩港踩到香港冇山冇水都講得出
香港維港個景就係出名在山水同城市結合出嚟
而絕大部分港口嘅風景都只會係海+城市
當佢話行山設施乜鳩嗰啲，呢樣都有人答咗佢香港邊忽差啦
不過又係定義問題，可以主觀到仆街，要嘈又係可以打啲垃圾千字文出嚟

根本唔係有人踩撚到誇張晒就冇乜人會嘈
你見呢個post有人反駁呢個柯乜話香港人冇民主自由？
有啲嘢就係誇張咗先乞撚人憎

冇講錯，香港真係好悶
但治安好過台狗鬼國

可以得罪藍綠就係
咁你又係台灣人? 你又知佢有做咩冇做咩?

唔多見有呢個職業
係台狗冇公德

新加破垃圾國家，日韓排外
亞洲仲可以移去邊?

叫香港官員飲鉛水
香港官：係咪侮辱緊我？

其實係講景點，唔知點解spin左去行山，好癲

最大問題係香港連柯P呢種人都冇
如果真係解決左鉛水問題 一定係飲比你睇
做官都唔肯飲 又覺得侮辱 咁點叫市民有信心飲

佢肯改善電單車問題先算啦
大拿拿一個首都，電單車同行人一樣咁密，發展中國家咩
最戇鳩既係d電單車泊哂係行人路上面，連路都唔撚比人行
你話呢d野發生響馬拉泰國印尼菲律賓越南都仲可以理解，台灣？

無必要加密啦

香港人承唔承認自身問題係另一回事，但一開始出聲屌果個一定預左比人圍插
政治家講野一定要好小心，就算係好harsh既野，唔諗清楚就講就一定後果嚴重，除非係all planned

至於山水，香港的確大把山水，但唔可以直接拎黎同台灣比，就好似蘋果同橙咁

都唔知hide乜柒，一睇已經覺得係戇鳩
仲水山，唔撚肯收檔，你唔悶我都悶

因為有部門ON9用石屎舖路就=香港冇山冇水?
呢啲咩黎?

呢d 地貌大撚把地方有

其他地方有所以香港果D就唔係 ??

姐係無咩特別 不值一提

呢啲一定大撚把地方有啦

你搵一個城市出黎有齊香港咁多山水黎睇下

垃圾台狗 做show就做啦on99

佢怕比非會員睇到掛，點知佢

話時話我真係唔明有班友拎山水出黎argue有咩意義，呢d野不嬲都係各有所愛架啦，lets say我唔鐘意睇櫻花寺廟神社日式城堡，咁我係咪要屌鳩日本冇野好睇，同歐美比就係垃撚圾？
根本就戇撚鳩

起碼唔係key出來的

一個高度發展既城市,會有外國人專登黎行山已經證明咗佢既價值
擦台狗鞋都唔洗跟住踩香港既

侵算唔算目前最打得?
堅係自己話事, 唔俾人渣春袋

某港好打得嗰個, 自己國家記者俾人打都叫記者包容

舊金山

其實唔需要浪費時間落班崇台撚度
當佢地真正長住過台灣就會自動解毒
多數崇台撚都係去過幾次旅行or大學去過台灣exchange就以為台灣係天堂